唔該大家唔好再開冷氣了！

地球已經好熱 請大家忍耐一下

不要開冷氣

地球涼返大家都有好處！

多謝合作

心靜自然涼 謝謝！

一人做一步 地球更涼快

不嬲唔開 開左個鼻又出事

唔該哂！

sorry 忍唔到

地球生病了

幾熱都好 都係開風扇算

屌，岩岩去較冷氣較到十八度，而家冷親，打黑痴tim

感謝！

你出少幾個呢個垃圾post，省返server房處理你既垃圾信息既能源，已經開到半粒鐘冷氣。

當然你係呢個地球消失埋會更好

心靜自然涼難聽過粗口

支持節約能源

你留少幾個呢個垃圾cm，省返server房處理你既垃圾信息既能源，已經開到半粒鐘冷氣。

當然你係呢個地球消失埋會更好

接實啦

無騙你

平和一點吧

講得好

謝謝

咪撚再覆啦，一個留言要用server嘅電，又要用幾萬個連登仔部電話嘅電嚟睇，加加埋埋開到好耐冷氣喇

一動怒

就上火 又要開冷氣了

如果我勸到幾m個人唔開冷氣

值得的

我條命玩完地球都有排未玩完，點解要我節約能源？

開冷氣

大家都難受

咁大家都開冷氣

到戶外點開冷氣？

搭車揸車

不要鑽牛角尖，thx!

只要大家一齊開窗開冷氣
好快就會涼返啲

我都想開冷氣，但係屋企無

地球玩完最大捐失係有錢人，所以D媒體係咁洗腦式宣傳要環保

我都唔知幾想地球快D攬炒

快D全球大水浸 我唔怕死

地球大家有份

好事來的

我佔地球嘅資源：0.0000...1%都冇
權貴地球嘅資源：98%

分D俾我咪考慮下幫手lor

每一句都難聽過粗口，你點做到

呢樣真
我開一年既冷氣都唔會夠D權貴一日既能源消耗

返工已經辛苦，
錢又搵唔多，
樓又買唔到，
女又冇，
唔撚係返到屋企開住冷氣打ps4 同訓覺都唔比啊？

不要這樣諗

正面一點

推

夏天熱到咁好難唔開冷氣
不如叫D人唔好渣私家車出街、叫大陸控制氣體排放好過

最大既溫室效應來源唔係來自開冷氣囉

今晚開冷氣開到16度，再冚棉被係被竇裡面打邊爐，諗起都正